有冇人老豆老母出左軌？

最近老母係wechat識左個男人
我一拎起佢部手機佢就搶走
仲成日問我點幫個男人

平時去邊佢都會講低
但呢排成日唔知去左邊到 問佢又唔應

我一問起個男人
佢就問我 做乜咁問？係咪睇左佢手機d野

其實佢係咪有d問題定我ff太多

你老豆

……

絕對帽事

認真想問有冇人試過咁但其實係乜事都冇

你得閒望下老母有冇對住部電話笑
隻手又打緊字

可能果個先係真老豆呢

你有個細佬啦

我唔係混血兒所以應該唔會

今晚望

其實老豆老母出軌好正常

願聞其詳

當連老母都係臭雞既時候，就算你幾有錢都無用

有年情人節，男友呀媽臨時夜晚要加班唔得閒食飯
男友呀爸就即刻出街(晏晝4,5點) 一路到夜晚9點左右先返嚟
咁代表啲咩？

你係咪我屋企人

你係邊個

你老豆，就係我，你老母，萬幾個，
生得你出就唔怕認，好過遲下你吊吊Fing，吊吊Fing 。

我懷疑我老母係
不過我無意見
因為我都認為老豆真係好撚廢
She deserves better

我有老公

岩岩睇左老母手機
恭喜我睇黎要諗跟老豆定老母

邊個有錢跟邊個

留名

同你情況差唔多
R撚哂頭依家
不過我唔敢出聲

老母聽日要上人屋企
諗住聽朝屌7佢

agger

我睇都廢事睇 我諗老豆都知咩事
好撚明顯做得 日撚日拎住部電話

老母幾歲？仲keep得好好？
本身同老豆感情有冇問題先

有冇咩情慾對話？

如果離婚都唔知老豆點算

情慾又未至於
互相flirt下又話上個男人屋企

4張幾就五十啦
keep得一般啦

老豆都抵死好撚惡
但其實好男人黎 日日返工有日冇夜

一模撚柒樣 我仲要平時同老豆唔會講野
我諗真係要行到嗰步 我食得屎

屌一樣
我都唔知點撚算

你老豆無做過對唔住屋企人既野就得
跟左老母你又要對住個唔識既男人
咁樣好咩

BTW樓主幾大

留個tg黎 詳談
想知你點拆

你老豆先係受害者

Same here

扮無事咪算

搞咁多野做咩

唔自爆啦
9月讀yr 1

aby123456789

有冇咁多

屌我夠知

老母做野唔洗你教，屌柒個男人先啱

體諒下你老母

對住個父權主義大男人幾十年 係難受的

出軌係唔岩 但係有原因

個個夫妻關係幸福美滿 就唔使偷食啦

邊個有錢跟邊個

兩邊差唔多跟老豆好過

i need peanuts

我呢邊應該係老母冇比性福我老豆好多年佢先出去搵女人

Why

不如自己食下屎好似啲H漫咁屌左你老母佢 等佢忘記個情夫 起碼唔會家散先

sor

ok笑左
多謝巴打

兩個各自偷食

………

我老母係我細個已經出面有個男人，完全唔理屋企，之後比條仔飛左，老左又溝唔到新仔。宜家成日叫我顧家，問我攞家用，心諗你自己都唔係好得去邊

我老豆直頭帶埋返屋企，仲趕我落街唔比我留係屋企，怕我阻住佢

你老母點

係我就唔撚理佢

我老母可以點，隻眼開隻眼閉囉
反正佢除左對麻雀有感情，咩都冇感情

我老婆20歲幫我生左個女，之後佢都比左帽我戴，後尾搞到離婚

唉見得多呢d真係好難相信感情

張圖有無source

打感情牌
問你老母仲愛唔愛你 打佢一個突
問佢去邊 今晚要唔要等佢門
話佢出左門搵唔到佢 你好擔心

琴晚sd左message比老母
同佢攤牌，叫佢聽日收工準時返屋企同買野食
野食就買左 時間上黎睇唔知有冇見個男人
但佢煮飯個時好似發緊脾氣咁
做咩都極重手
我主動扮冇野佢都懶理 繼續好似差佢十萬八萬未還咁黑曬面

究竟呢條八婆有咩資格發脾氣
臭雞
如果比我發現佢仲同個男人有聯絡
我以後都唔會再叫佢一聲老母

就拎住佢個萬零蚊同個食老綜既男人一齊生活啦
以後都唔撚會再見佢

我屋企好複雜
十年前離左婚 老母宜家有第個男人 都6年了
個男人對佢好衰好惡 好憎佢
但始終接受唔到我媽又搵第個男人
宜家屋企果個男人重要搵我講同呻 我都唔知可以點
唉

屋企個個係你老豆定老母新歡
其實有一就有二
咪由佢搵囉

佢地啲對話內容係點
幾廿歲人仲瘟仔 臭雞

成撚日話我講粗口好撚粗俗
但原來老母仲勁
瞞住老豆去溫仔

邊夠你粗俗啊八婆

對話del左九成
得返d無關痛癢互相flirt既對話
例如唔識英文既老母send首鐵達尼比個男人
例如放工約時間上個男人屋企咁

原來認真post

好撚認真嫁屌

屌個女人先

咁又唔好太衝動
威脅個女人再同老豆攤牌？

不過如果個女人根本唔care女同老公就唔同講法

其實有時都諗
如果父母都唔鍾意對方各自有感情係咪唔應該理佢地

不過我老母個case又唔同
個男人九成係騙子黎

勾佬定做兵呀

老母做兵掛

想問msg內容係點？想借用

你借黎做咩
講真覆述佢地d對話我自己女？其實都好撚難受
你另請高明啦

原來你係問我send比老母既msg
我話
===
有d野玩過就算 應斷則斷啦

我聽日想食公司治 你放工買埋就準時返黎啦
===
最尾係暗示叫佢唔好見個男人

中學個時 老母長期出軌
最爆係有一次老豆係街一拳打落個男人到
之後好大件事 又就快離婚
再之後我斷斷續續偷睇佢wts見到成日同個男人傾計
而家就乜事都無 好似平靜左
細個好驚好憎好不安
大個就唔驚佢地離婚了

無憎過佢 都係好愛父母

老母新歡
個陣離婚又係因為老豆好衰成日叫雞又唔返工做野 成日打我地 拎刀想殺我地咁
其實好無助 每次都係個男既好賤格 我媽就會鐘意個對佢好既
但我又好接受唔到

屌 原來咁多人都係咁
之前嗰排老母仲用埋啲大陸唱歌apps
係屋企瘋狂錄歌
都唔撚知係咪錄俾條仆街聽

試過有一次直接問老母同個男人咩關係
佢一巴煎過黎
我自己走入房 喊左好耐

d大陸app真係害人不淺

係 嗰啲咩微信 微博
唉

其實真係好難受
我而家都喊緊
我都唔撚明做乜要搞d咁既野

點解接受唔到如果老豆叫雞我都會支持老母搵過個

點解老母有外遇都接受到？
雖然我唔係話過得好開心
但其實呢個家都算係咁
我真係接受唔到有人破壞佢

d老一輩未玩過
所以而家比人flirt兩flirt就以為搵到真愛
真係on9

老豆對屋企好好
每日翻夜班 長工時 日頭訓得幾個鐘
搵錢唔係多 但都成日買名牌首飾 衫 比老母
好憎老母

老豆個啲太細個都無咩記憶
主要係今次 呢個成日講粗口鬧我媽 我媽病都唔會睇下佢理下佢
但佢地宜家重一齊緊 個男既好努力改變對我媽好
個男既同我呻同我講我媽出面有第個 我都唔知可以點 安慰佢..？
同埋我唔敢問 我見佢地好似deal左 但我媽好似 好似又keep住搵出面個男人（唔肯定 唔敢問 ）

幾廿歲仲搞咁多野
更年期都就完啦

得罪講句...
你老母真係犯賤

我老豆大陸有女人
老豆都成六十歲 係香港住公屋
個大陸女人貪我老豆啲乜
我阿媽同緊我老豆鬥長命
因為阿媽知佢自己走左或搬走左既話
老豆有埋個大陸女人黎香港
到時個大陸婆一定會趕我地出公屋
阿媽話驚我地之後無好日子過

其實我本身想話你老豆抵死
但好似又唔多岩
其實結左婚有咩問題應該係傾岩佢 傾唔岩就離婚
而唔係去搵第二個掛

係
好似d mk妹咁唔知做乜撚野

究竟佢地點解要結婚

如果個個識咁諗就唔會有咁多婚外情

點解做左幾十年人淨係識鬧d仔女
少少道理都唔撚明

你同父異母既細佬細你幾年？

其實都幾廿歲邊有咁易搵
我都好驚真係離左婚我老豆會孤伶伶一個人

練習定叫後父先啦

我老豆係深圳養左隻臭雞仲生左個仔

點解好似個個老豆老母都有d問題

老母離左婚我就唔會再認佢
所以除非我老豆鍾意左個男人
如果唔係我都唔會洗叫後父

我女友
佢地仲有好似無野咁
好撚恐怖

望到老母手機有skout，又有附近的人

呢啲同年紀冇關係既
大把人幾廿歲成個大細路咁

但係我依家個老婆就好好，肯照顧埋我個女，所以世事冇絕對

50幾60就咪咁on9啦

老母出軌 同老豆離左婚
依家老豆自己一個住 好慘 仲要唔敢見d朋友 驚冇面
有時好憎阿媽pat低老豆
諗到老豆成日凌晨飲酒先訓到 冇心機煮飯 成日食飯盒..
老母既對象都係有家室既人 其實兩個人出軌 破壞左兩頭家 搞到咁多人唔開心 真係好自私既行為
我成日諗 第日一定唔可以好似老母咁

你唔煮飯比老豆食？

唉我都唔知老豆一個人既話要點生活落去
佢成副心機比曬頭家

老豆老母分居各有各玩
最不和嘅時段已經過左
依加似朋友

我爸
大陸hk叫雞不在話下 比我見到佢電話msg要求要叫個處
hk都有個2奶 以前大陸都有
成日飲酒發酒癲打9我同我媽
我媽最叻把口話離婚 離到宜家都未離 仲屌番我轉頭話係因為我而唔離婚同屌我點解要出世
我爸出去搵完2奶 我媽就成日同自己講佢去左番工
今晚我爸打9我媽 第二日我媽又同佢好番 仲成日扮冇事發生 不斷同d朋友強調我爸對佢有幾好 又成日要全家旅行扮溫馨

真係人都癲 有錢既即搬出去住

老豆出面有一仔一女
但老豆老母都無離婚 老母已經看化

相同問題
我老母又係Wechat 到好似樓主咁
無時無刻都拎住個手機chat
食飯都揸住食
晚晚都仲要開視頻
阻住佢又比佢屌到上天，話佢既就更加唔使講
頭都大撚埋，wechat真係害人不淺

老母係咪冇經濟能力？

你老豆唔理？

老豆有，已經發現左一段時間。
屋企人都有同佢傾過，佢話就話會斷但事實上都係冇。
阿媽前排有懷疑過，隔左排又冇再提起。
依家大家扮冇野咁，諗起都

其實係我太潔癖定係唔結婚就唔明
如果比著我知另一半有外遇9成會離婚而唔係忍

要開個 有冇人老豆老母好恩愛既post黎調和下

6年前老母出左軌
而家仲同住緊
但關係都好差
成日嘈交

我老母都係 日日煮完飯都要影張相上去
前日天氣好熱佢係屋企廚房除剩bra同底褲煮飯
之後我入去飲水比我撞正佢同個男人wechat視像
佢閂都閂唔切

中學嗰陣 我咁岩去左旅行
返黎呀媽話有晚我爸拎住電話恰著左
手機mon未熄 見到有人同老豆講"老公早抖"

你老母平時都係咁著？
幾廿歲人玩呢d野？

如果係我，我都會阿，接受唔到。
根本如果個個人夠愛你，點捨得做傷害你嘅事。
但我老豆老母都六十幾歲，我諗佢地冇諗過要離。
男朋友屋企人關係好好，我表示真係好羨慕

老豆
仲要係自己d兄弟 好撚慘
個時覺得老母好仆街

都過左大半世啦，離婚就無人無物

邊個出軌就跟另一個啦，一黎冇左另一半得返粒仔需要有人支持，二黎另外果個價值觀有問題緊係唔好跟

唉....
同你差唔多情況，呀媽懷疑出軌(應該話半出軌)，但我老豆真係算好冇用個種，令到我呀媽好灰心，我呀媽為依頭家付出左好多，咁多年黎佢真係好辛苦，但我老豆依加身體又唔好，佢地依加有時可以一星期一句野都唔講，我完全唔知可以點做

舊年開始我一直擔心唔知會點，其實心入面好唔想佢地，到依加，我覺得可能佢地分開都係件好事，離就離，我無能為力

離婚唔係兩個人既事，你如果有細路先係最麻煩，仲有身邊既家人睇法，仲有分開左之後點生活，我當初都覺得唔鍾意，或者有背叛事件就分開囉，點解仲要對住

但當真係要面對咁既事，你先發現有好多野煩，好多野諗，搞到個人都就抑鬱咁

所以，佢地可能覺得忍下忍下，反正都過左大半世，扮冇野，若無其事咁生活落去，好無奈都好痛苦

傾過好多好多次 我當年憎呢個男人憎到出聲講屋企有佢無我
同埋佢成日係屋企唔做野 一齊6年無俾過家用我媽咁濟 借完我媽錢還返就當俾左家用...
唉 其實我好矛盾
我一方面好憎個男 一方面又好憎我媽咁做
加上自己岩岩失戀都係經歷類似既野
個種感覺更加難受

老豆出軌長期唔係香港
之後老母自己出去玩
中學開始嘅童年基本上都係無雙親陪
到而加已經慣咗無老豆老母係身邊

懷疑老母出軌 襯佢沖涼偷用佢電話sd佢同個男人wtsapp啲對話去自己email 慢慢check佢地啲對話
發現係同事 應該係後生仔黎
開頭成日係廳用發姣聲同個男人傾電話 幾十歲人 有冇廉恥
依家一直好憎佢 但淨係可以扮唔知

直接同老豆講啦仲問

老母懷疑老豆出面有女人
成Q日畀說話我聽但又講到曖曖昧昧咁
問佢有無證據或者見到啲咩
又唔講 ，淨係話肯L定有
我屌咩
手掌係肉手背係肉
幫是但一邊講說話都死無全屍
橫掂點講點做都唔信
有時真係好想一句快刀斬亂麻
直接叫佢離婚囉

我都好L攰
你兩個生我出嚟做乜鳩
唔生咪大家自由
我想綁住你地架?!
結婚幾十年最終都變成咁
愛情係咩？食得架?
屌

你警告佢再打人就報警

比我發現到既我會搞埋佢地屋企人 咩屎垃圾姨媽姑姐

天氣熱果陣屋企個廳無冷氣咪除晒咁制

你系咩我啲親戚

屌左未？

其實上一輩既人真係唔太接受到離婚
一來覺得影響子女（其實唔離影響重大）
一來親戚會睇唔起

我見樓主你話覺得老母破壞咗本身好地地既家
有時候你覺得正常，可能背後老母忍咗好耐呢？
不如了解吓你老母咩諗法先，再嬲佢都未遲？

始終父母都只係人，並唔係神，都會犯錯都要學習
只係父母一犯錯，對子女影響會好深遠
其實作為父母都好怕係子女面前犯錯
但我諗無人可以保證永不犯錯

收皮啦 女人做乜都有藉口
難受唔撚識講唔識離婚?

我又唔恨靠人過好日子

老豆格衰其實係人都知 但其實只係唔識表達 對我地係幾好
除非老豆包二奶或者叫雞
如果唔係佢點都冇理由咁做

犯錯其實冇乜野 佢地成日都犯
但犯到呢種程度 如果仲不知悔改
就已經唔係同一個講法啦

我始終覺得要及時stop
如果兩邊各自開心就由佢地囉

屌左 比人屌邊轉頭
所以wtsapp左佢

ff下個情境都覺老尷
係幾冇腦先會係屋企有人既情況視像

叫你老母搜集下證據囉
一係就使開你老母自己去搵
如果手機都check唔到乜其實可能真係冇
除非佢地係用心靈感應黎溝通啦

屌 我老母係改曬d mk英文名去瘟仔
對象都係後生仔 細佢十幾歲
d老母真係傻撚左

以前細個就好唔想父母搞離婚，大個左就廢事理佢地

有 咁點
佢自己既事

我都係你地屋企人

我老母都係咁
佢有時會問我，你覺得老豆同個個人會唔會有野。
屌我點撚知阿，我又唔識條女。
咁我答有就會有，冇就會冇咖咩。
屌其實佢咁問我都唔知佢想我點答。
一聽到佢問我依啲就好撚燥

你老母幾多歲

45

試過報 我比我媽屌死

番份萬幾蚊辛苦工囉
要佢自己搬出去就一定唔夠用

我老豆每個星期都番兩日大陸，之後我偷睇佢wechat發現佢係咁叫個大陸閪做老婆，又幫佢交房租。屌你老母我本身屋企已經好撚窮仲比錢人洗

婚都離埋

雖然一隻手掌拍唔響 但係啲後生仔係咪痴撚左線 老女人都岩

佢當我老母atm咋

今日繼續西我面
見住你條仆街仲係到玩wechat

好聲好氣wtsapp問你點諗都唔覆
叫左你幾次都唔應

終於明你點解西面啦
係咪覺得我地除住左你尋覓真愛
可以為左個識左個半月既男人唔理d仔女
由今日開始當冇你呢個老母

下次見佢笑淫淫we7嘅時候 搶佢電話 直接掉爆佢 再用腳踩到變碎片為止